obtener conjunto de imagenes
crear labels con LabelImg (VOC format)
crear carpeta custom_dataset
ubicar imgs y labels en carpetas 'train' y 'test' en custom_dataset

modificar codigo XML_to_yolo.py que está en tools
ejecutar XML_to_yolo.py

modificar archivo config.py en las siguientes 4 lineas:
TRAIN_CLASSES               = "./model_data/license_plate_names.txt"
TRAIN_ANNOT_PATH            = "./model_data/license_plate_train.txt"
TRAIN_TRANSFER              = True
TEST_ANNOT_PATH             = "./model_data/license_plate_test.txt"
